想問下個大美人乜水黎？

D行為成個Kingjer咁
又Cringy
對答成個小學生咁
D Post又唔知做乜9玩
係咁吹奏某幾個Artist

開post踩親你條尾

佢係咁

我想識多D野
好少上Child登
都成日見到你D Post
見你D Template都好似Kingjer

你係想做到佢Kol咁定咩？

Facebook個瓊姐=高登時代個個？搞笑咩
我copy下新聞咋喎9up下自娛有咩問題
你太抬舉我啦

係

咁冇野了

好奇下啫

king jer呢d垃圾都有人跟風

真係唔明d00後諗乜

呃人首先要呃自己先

Go ahead

娛樂台有幾條蛋散成日圍威喂，想扮舊登三大狙擊手

邊幾個？

我就係留意到佢地圍威喂

D對答又好尷尬

瓊、樣子、C馬超
人地都叫上過報呀

呢幾隻野霉到呢....

Thanks留意下先

眼殘睇錯 我係想問Child登圍威喂User List
有冇

唔使問喇，條友單單打打，我比兩個會員名你自己慢慢細味啦！
1）吉野妹
2）宇宙第一美人

吉 美人 腳趾

吉野妹我識你 你又冇乜野喎。。。

腳趾係咩

美人都無乜野架，佢都係活躍出post，每個人都有自己嘅風格架啦

收啦美人

唐姨打手

識你老鼠咩

我覺得幾搞笑,D TOPIC都唔係抄人啊

認同

李嘉欣都唔識？

Ok 了解左大家Ok
可能D Post太似7頭King
搞到我覺煩
No hard feeling

娛樂台三大垃圾都係晒呢個post

我都覺得佢係娛樂公司打手

邊3個

似係未戒奶既中學TB

人哋喺美帝讀書讀到short咗，體諒下啦

其實唔夠kingjer啲post好笑

咁佢又唔係kingjer風格 咁比都冇必要啦

唔憎佢地
不過我記得有個向到吹奏梁潮偉呢啲過氣阿叔,好尷尬

我都覺 吹奏埋啲死基佬同暗星
講野又低b
擺明係娛樂公司啲打手
勁憎佢 霸住個娛樂台又唔好笑

多謝支持中學tb

收啦Mr. 宇宙巨band都岩
不過我認同你呀 佢啲post真係好煩 狗屎垃圾都吹奏

有人so你 係咪好爽呢

你鋪話法，有你支持就最爽啦
仲要衝都衝唔切入黎我啲post留言，唔鍾意又要睇，真是犯賤。響呢到有返幾個正皮就瘋狂自high

早知琴日叫我第個分身上水啦，頭個幾個comment覆得咁鬼死柒。

分身即到

真係頂唔順，戇鳩架咩。咁認真覆。

成日話人唔比你開post
你又衝入黎做乜？

你平時自己推post又high 唔high呀？

有人開哂名搵我喎，點解唔入得黎？

之前見過佢一次啦，懶老正咁話人出埋啲無聊娛樂post,娛樂野本身就係無聊同茶餘飯後先睇架啦，條友正宗又要嫌又要睇，睇完又要話，真係辛苦佢喇！個人生得咁老正學咩人上連登呀，去鄉土又或者買本明週返屋企慢慢睇啦

柒頭，琴日唔係好撚串㗎咩，三分一都係你覆，係到廿文廿武 今日成隻鵪鶉咁覆得咁鬼死慢呀。

睇怕都有啲精神病架啦，見佢算係咁啦！有啲自知之明識搵醫生睇
躝啦！babycondom呢啲三姑六婆討論區就至岩佢啦！

喂大佬，真係要學你24小時捕住係到咩

條友擺明鱷魚頭老襯底啦，剩係識單單打打話人圍威喂，樓主叫佢比幾個人名出嚟又遲遲唔肯比。畫公仔唔使畫出腸係人都知佢話緊我地啦，成隻小學雞咁鬼鬼祟祟玩單打，肉撚鳩酸

乜你唔知呢啲娛樂打手廿四小時有人輪住上架咩？挑！仲話識野

吉呀，條友而家唔撚出聲啦 話我地兩個廿四小時捕撚住連登呀，鬼咩！話哂都係娛樂公司一流打手 就緊係有人輪流上架啦，佢真係唔識㗎喎

學埋哂d廢中講野架你地
「咁唔鍾意香港咪走囉！移民囉！係到瓜瓜嘈搞亂哂香港！」

要你地打咁多字真係辛苦哂

你覆返我先啦，樓主點哂名叫我，我點解唔入得？你呢條柒姑碌屎忽痕走黎我啲post攞彩，你又咩居心呀。
想睇就心照啦！而家柒啦，駁唔到就響到單單打打，醜唔醜呀你

真係當自己名人咁老馮要識你

好喇好喇，記住你喇，吉野妹
滿唔滿意

打幾隻字有幾辛苦呀？小學雞學寫copy book 咩咁都嗌辛苦 定係你啱啱學打字要搵碼所以覺得打字好辛苦呀

你睇下你，成隻小學雞咁。
你琴日啲氣勢去撚哂邊呀

論壇開post唔係個個都入得去留言架咩？
佢問你呢個會員係乜水我咪入黎話佢知囉

咁都叫攞彩？你既存在感係咪全部都係哂連登到？

大字就有氣勢

討論區開下post都比人話

你係咪有老人痴呆㗎？你岩岩先問我做咩衝入嚟喎？

你啲存在感係咪靠借我上位？無人識你呀。

你第一個留言就話 「開post踩親你條尾呀？」
咁樓主開post問大家 所以我咪問你衝入黎做乜？

我真係唔似你地咁恨上位做KOL

善意提醒，想有PR搵你地就比少少個人風格喇，如果唔係不如搵返柒頭瓊

有冇人解釋下點解蝦仔會阻擊佢兩個？

你係鬼答樓主問題，你係單打係小家係肉酸係核突，睇你覆樓主啲留言無一個係答緊樓主個問題。

「king jer呢d垃圾都有人跟風

真係唔明d00後諗乜」

咁都唔叫有答呀？

話緊佢係跟風垃圾呀，話緊佢00後呀
明唔明呀

創作力量同幻想會嚇你一跳
原來喺娛樂台出Post=恨上位做KOL

樓主自己都話美人似king jer，使撚你隻跟風狗執人口水尾講多次咩，識唔識答問題呀你？

我又係衰既，放假所以留多幾個言

應該尋晚見好就收

3) 香菇

你有鬼好過
以為拎幾個爛鬼正評就叫見好，點呀拎咗啲正評去換錢未呀？夠唔夠比首期呀？

你係咪on9架
咁我應該講咩呀，「係咪佢係咁架喇」定係「佢似樣子多d」

尋晚起碼無比狗咬呀 仲唔夠好？

上左車喇我，多謝關心

語癌就返屋企訓把啦！你講緊乜野啊你。
識你老鼠咩！懶係熟咁又呢樣個樣，柒咗啦！好心你就收聲，咪鬼再借我上位啦。

咁請問你答咗樓主啲咩？重複一次樓主講嘅野叫答咗？你考試都係抄返條問題落答案欄度就叫答咗？好啦比你100分啦，返屋企叫媽咪買朱古力當獎勵啦！

sor囉 打多次

你係咪on9架
咁我應該講咩呀，係咪「佢係咁架喇」定係「佢似樣子多d」